銅鑼灣要人！！！

唱歌口號集人呀！

時代要人

希慎禁左自爆

銅鑼灣希慎廣場近軒尼斯道門口拉閘，不准市民進出，商場職員表示正實施人流管制措施，市民可經另外一邊門口進入商場。

？